"'Nu, lift me up, Dokter; til me wakker maakte.
Waar is hij?"
"Hij is niet hier,' zei ik, ter ondersteuning van de jongen, en denken dat hij verwees naar de broer.
"'Hij!
Trots omdat deze edelen zijn, hij bang is mij te zien.
